起來! 不願中肺炎的人們!

把我們的口罩, 築成我們新的長城!
冠狀病毒到了最厲害的時候,
每個人被迫著帶上最後的口罩. 帶罩! 帶罩！帶罩!
我們帶上口罩, 冒著敵人的飛沫前進!
冒著敵人的飛沫前進! 前進! 前進, 進!

標題改漏咗個起來

有聲

85/100

冠狀病毒
武漢肺炎

但求啱音啫

9/10

有無手足寫返首支爆進行曲?

你哋可以交流下

整合隔離post
（前奏：
無力壓制支爆 賤蝗得一支嘴炮
刨刨刨刨刨爆）

遲爆 武漢肺炎咪要照爆
月蛾又要攬炒 大陸蝗又蝙蝠照咬
不會防疫 仆直 不懂去增知識
傳疫國際 地獄階梯 得耿爽還擊
亡國、亡盡、十億！
全個武漢封晒 就黎山東都冇埋！停曬！
就嚟北京都無埋
亡國 亡曬 全世界！

正

推

武漢肺炎都啱音呀